有冇人同我一樣都等緊逆轉裁判7

屌你老母又話2018年就有，2020年啦都未有消息

pushhhhh

屌等咗咁耐終於有同路人

利申仲等緊檢事3

出7然後同你講真宵又去咗修行
終極撚狗

最初個集合版都未玩完 玩完第一集咋

等緊之前嗰啲出中文版

結果係456 HD合集 出先

希望唔好再用原班人馬
feel到再出會好爛

全部出晒漢化
是但買部3DS破解咪玩到

唔係宜家直頭喺電腦下載個模擬器就玩到晒

應該唔會 123係同一個系列 456斷開晒 所以應該唔會一齊賣

師兄快啲玩埋第二同第三集 真係神作嚟㗎

出大逆3好過啦

師兄係咪講緊啲製作團隊？
人物就講到明會用返成步部龍一做主角 好撚熱血啊

其實呢隻我由佢NDS 開始想玩
因為個時無中文, 又唔想玩老翻... 一直等到依家
玩一集好多時間我自己又無記性, 如果過多一排無入GAME就咩都唔記得哂

我都好想快D玩埋2, 3呀... 要等遲D放假先得

但係大逆2個故事基本上已經圓滿結束，如果再出第三集應該會係另一個故事

師兄而家無home office咩

逆7咪一樣
我覺得大逆吸引d 起碼個世界觀仲有好多野可以講

無呀... 屌死佢, 一日都無試過
全部日子如常開工, 連彈性時間都無
眼見D人HOME OFFICE, 又唔駛做又有糧出好灰機

係 我一個星期淨係番一日...

呢D都係睇個人感受 我第一次玩就係接觸成步堂龍一同埋御劍 所以突然之間去左玩佢祖先同Sherlock Holmes就真係有D唔慣

好爽呀 , 講真人生真係無咩機會可以放咁多假
就算AL 儲十年都無咁多

呢幾個月未試過覺得自己咁命苦
仲要唔同DEPT 嘅人都有得放, 係我地呢邊無

講緊遊戲角色
d人物關係已經講到無野好講
上集真宵出返場但又得咁少戲份
可以話可有可無
已經數唔到第幾次做被告比人綁架
再續落去好難唔爛

佢要轉主角只會出個新IP
例如大逆

我覺得逆檢個format 比較岩依家遊戲風格， 逆轉去到日常調查有會悶

Reboot 定新 Ip 我都無所謂
劇本俾巧舟寫我就夠

呢個真 日常調查真係好悶 希望佢可以改下個模式

希望佢咪撚出就真
出親九成又要見成步堂幾十歲人GEL住個死人頭扮ON9仔咁

4部成步堂已經上神枱
5部又拉返佢落黎做on9仔
比王泥喜同心音接棒好過啦

想要
大逆轉3/4
去返日本既幕末/明治/大正/昭和背景
明明咁波動既時期, 就最FIT整條大橋陰謀貫串幾個CASE全隻GAME

第4集就係因為轉主角俾人屌到on9
王泥喜本來冇人鍾意佢
係第5集救起佢成個角色

第7集之後應該係心音＋成步堂
睇得出佢第6集賣王泥喜豬仔係覺得三個律師太多

其實我好鐘意玩王泥喜個"睇小動作"MODE

大逆一二個故事太完整
Capcom最鍾意就係埋咗靚尾就唔想重開

第四集夾硬出番成步堂咪搞到56都要圍住黎寫囉
人氣高咩鬼叫
咁仲點有空間去寫其他人物啫
第五集加心音又係ON9既仲嫌唔夠多人
CAPCOM依家搞到咁咪又係自作自受

我覺得幾隻逆轉都有個問題係, 佢地D對白成日直接重複住個主題
"信賴" "怪盜" "黑暗" "友情" ...
好煩膠

可以調返轉寫褔爾摩斯去日本
或者出返集逆轉同大逆轉crossover，龍一處理緊單案同龍之介既某單案有關聯，之後開始查祖先d野。故事兩邊同時進行。龍一線boss會係龍之介線boss既後代，而後代既真正身份會成為故事最大懸念。如最後靈媒返龍之介上黎一齊係法庭揭露真相就更正

咁心音個故事係好睇喎
王泥喜依家好頭好尾返鄉下咪好囉

講到尾我對依個系列得返兩個希望

一，成步堂娶真宵
二，美貫叫真宵媽媽

之後正式叫心音接班我完全ok

聽閒1,2本身係同人隻game, capcom 格硬分開出

最唔鍾意心音，個角色完全唔吸引，個心理系統又唔好玩，但又霸住其中一個主角位

者係D CASE,
揭發倒D關連佐幕派/倒幕派/法國/英國/藩閥/財閥/陸軍乜乜派既, 暗殺/外交/國際陰謀, 引發D乜野幕末/維新/日露戰爭/一戰/戰前/二戰重要事件
嘩不知幾多題材

咁波動既年代好應該要黎出逆轉, RPG, Assassin Creed .....etc

玩幕後黑手係大人物呢D招都已經玩過咁多次
仲可以有咩新意
大逆轉都已經算係呢條方向既極限黎

等緊龍之介亞雙義壽沙都

有冇人識超執刀

仲有吾輩

大逆二最尾壽沙都問可唔可以跟龍之介走真係好撚正

但係冇心音就冇夕神 夕神勁型

心音＋夕神係一set黎

或者可以出個逆轉刑響系列

想佢出456中文正版

大逆2一出已經倉到佢係final boss好似復甦的逆轉

因為啲人想睇小茜多過糸鋸

最後dlc 出埋矢張都唔出系鋸

點解要加密...

拿拿聲download 3DS emulator同漢化roms落黎玩啦
等到死都未必有官方中文....

capcom可能已經遺忘左呢個ip
mh同biohazard對佢地黎講搵得仲多
有456 同逆檢高清官方中文我已經收貨
利申全系列玩齊

正傳第5集最廢
難度同劇本都係
成步堂4出黎本身冇問題
起碼對於成步堂個人設都係成長左

但5又變返傻仔真係

第6集係都要畀一章佢兩個晒恩愛

淨係玩過逆1-4同逆檢1-2
一見到Switch有逆1-3即刻買咗
終於支持到正版
想玩埋4-6，雖然4有啲廢，但個看破幾好玩
另外逆3絕對係世紀神作

其實第六集我自己覺得係可以媲美第三集，但係睇嚟好多巴打都冇玩過，有啲可惜。第六集無論係個難度定係劇情嘅高低起伏都非常值得大家玩一次

玩齊哂表示 最好玩一定係大逆12
最有創意就係雷頓x逆轉裁判

逆轉6其實都寫得好好 feel到佢諗新既玩法畀人試 王泥喜身世又solve到最後返鄉下都算完滿

私心最想佢出crossover 例如龍之介x龍一 或者龍一x其他game 主角咁玩 逆7就咁出好怕寫到無野寫

廢事劇透

逆6真係逆3同檢2打後最正一集
(個人鐘意逆6多過大逆轉系列好多)
角色描寫好 犯案手法出色 難度又高
仲有真女主回歸 好多地方都有彩蛋
真係逆轉fans點都要玩一次
唯一敗筆只有心音個章

心音嗰章好突登加入去咁又短

短撚過dlc 同冇調查，唔知做乜9

遺忘就唔會早排又抄冷飯啦
個問題係成個系列俾佢搞到無路行咋
點出啫仲

主角用心音唔會好賣 成步堂寫死晒 出返王泥喜囉

出御劍同冥啦屌
冥同真宵同年 想睇冥而家個樣

我玩果陣都覺得可有可無
可能係第5集女主點都要比下面佢

分享下舊圖當初就係為咗玩逆轉5買3DS
估唔到之後會有6同大逆轉1&2

整返個千尋前傳都應該有得諗

123合集無日語中字 我屌

真心想下集成步堂退休
成步堂呢個角色123已經塑造好 冇乜空間啦
4直情寫埋佢控制哂大局咁濟
56反而角色塑造大倒退

4本身唔想用成步堂 Capcom驚唔好賣先用 5 6想比王泥喜上位 特別係6最後一章 有7既話成步堂都會變配角

steam既話有mod可以轉日文語音

Switch版

除咗啲crossover之外全部玩過唒
記得儉事果關遊樂場intro嚇到我仆街

5王泥喜仲配角過心音
但反而描寫得仲正過4既王泥喜
呢點真係估唔到

6最後一章真係好正
王泥喜終於搶到大旗

仲有逆轉2疑似真宵殺人個張相
小學玩嚇到仆街

由GBA玩到而家

6真係行到雙主角 甚至睇到王泥喜青出於藍
最後賣佢返去唔知7點出佢

最應該係俾成步堂收山咁
點知家陣似王泥喜收山
定你咪撚同我講7又要玩神打啊

逆檢一玩到最尾嗰章太長 頂唔順棄咗

6 最終章一步步舖排， 去到玩家推論到真相都唔願相信希望自己諗錯

真心幾好

得個一章半章

未玩過逆檢 真心推介， 逆檢2唔輸比逆轉3

Capcom可能諗唔到點用RE Engine整逆轉，而家佢哋咩到用RE Engine

出大逆轉裁判3啦，大逆轉裁判12>逆轉123>逆檢>逆轉456

細個玩過，前兩年買nds日文合集123同4重玩緊 挑戰玩日文原文結果玩到依家仲係1既尾
仲推埋細佬玩逆轉

雖然買咗xbox合集中文版但挑戰不能棄但依家想買nds 5 同6仲會唔會搵到出街己經唔見有

冇問題 叫綾美回歸就得

逆檢3狩魔冥主角

熟女冥
諗起都扯

玩緊6
逆轉人設真係天下第一

岩岩爆左6
下集應該轉主角啦掛
成步堂都30中,真宵都廿尾
可惜美貫淨係識魔術

講明唔轉主角

咁逆轉7應該差唔多40歲
真宵都成個中女

6入面美貫索左好多

希望大家支持買返正版中文1-3
依家用Switch/ ps4/ pc都可以玩
要比capcoin知道有幾撚多人等緊出7/4-6官方漢化

要買最好買steam,可以用mod轉返日文語音

係steam玩完1-3
已經忍唔住用模擬器玩埋4-6加逆轉檢事1,2

我相反 好耐之前玩曬，見到有出官方中文即刻買 當比返咁多年既錢 佢再出我買
但隔左咁多年玩都係好精彩 起曬雞皮

我以前都斷斷續續玩過,但唔記得邊集打邊集
後尾無意中係steam見到有,即刻買黎玩,d回憶即刻返晒黎
玩到某d case就會醒起以前玩過,未玩過又好期待講乜

隻game d音樂真係好正 特別係異議個陣逆轉反勝個首歌。。。

逆轉3 同
大逆轉所有音樂都正～
有冇聽逆轉orchestra?正

一定要有我

好鐘意逆轉5 成步堂首異議
個時逆5序章動畫一播即刻起哂雞皮

大逆指出陪審矛盾之後個ost好正
雖然我係王泥喜fans但大逆首cornered我覺得係咁多入面最正

pursuit先岩 自膠

細個個陣玩過GBA版, 不過唔記得有無爆曬機, 岩岩終於打通Steam版, 依家諗緊玩4-6定檢事好

仲等緊大逆中文/英文版

原來7已經咁耐之前就放風仲諗係咪自己記錯，點解一直都未出
逆裁7希望主角係心音或新人，成步堂同王泥喜再間中登下場咁。成步堂都寫到冇嘢好寫，王泥喜又喺6完美收場，反而心音明明係主角之一但冇乜主角feel，希望再描寫多啲
（btw, 逆裁6真心好正好正，咁多年嚟第一次玩呢個系列玩到喊）
逆檢3都想玩，好似逆裁4-6咁講下幾年後御劍美雲糸鋸冥
大逆3就希望佢咪鬼再搞上下集，當年1留勁多伏筆冇交代玩到把鬼火，好在2都叫收貨

我知邊張 係幾恐怖
BTW好撚大波

跪求有咩模擬器玩到5,6
用3ds摸擬器 Citca 玩5 lag到仆街 仲第一章之後就彈game玩唔到

citra要開硬體加速 即係setting開display card好似係

毒撚悲歌

個bgm先sad
個人認為sad過the bitter taste of trith

逆6 >大逆 >>>> 逆檢

逆檢我覺得好過大逆

有三記得唔該畀三流嘅一流檢察官威返次。

我寧願佢出番八咫烏嘅劇情

逆檢二係全系列劇本最好，如果檢二位黑幕識燒嘢會仲好。

八尺烏一定有，部現場重演機咁堅。
如果有返舊八尺烏班底，玩過去嘅故事一定好正。但大前提係檢二英化上steam 先，大把外國人未玩檢二

4-6都有買正版，但3ds唔想拎番出黎玩

原來18年話出逆7 唔見左影

下年就20周年
capcom唔該快d做野炒返起個ip

彈丸四

反而搵唔到逆轉6 漢化ROM仲玩到

明明知道咗嗰劇情之後可玩性應該少咗好多 但係我都鐘意到逆1-3玩咗3次以上
大逆人物同故事都好正 講起又想重玩

第6集個系統勁好玩
但發動個條件太獨特應該唔會有機會再有

其實逆轉4,5,6喺 play store都有上架
反而逆儉得第一集

原來123trilogy 都有

好似冇中文版?

逆6其實係被好多人低估左既神作...
我自己其實幾鍾意個巫女，傲嬌

年年都睇tgs等佢出新消息， 結果

希望唔使好似FF7咁等咁多年

千尋所長

5,6 iOS 冇咩?

好似無消息話出7

啱啱煲完4 其實之前已經玩過但唔記得咗講乜
睇得出佢想串連晒四個故仔 個人覺得都ok
但梅森系統(穿越時空調查）係想點 好似為咗圓場而整咁

成步堂變左on9

成步堂4邊有變on9 佢直頭睇透哂全局喎
5先係變返on9

逆轉4最大問題係札克呢個角色
呢條友既行為簡直有病 理解唔到

4成步堂成個諸葛孔明咁完美引誘主角行自己個劇本
Btw師兄講下札克做咩

係 講錯 4係變高人 黑幕 5先收返on9

真宵
綾美

7年前札克明明有證據證明自己冇罪
但偏偏收埋唔比成步堂 搞到成步堂要用偽證
跟住走埋佬
成步堂比人吊銷律師資格 同時收養左佢個女

7年後 札克出返黎 同時成步堂玩poker 未輸過
札克解釋走佬係為左佢個女做正統繼承人 (呢個理由解釋都尚算合理)
但問題黎啦 之後就發生左逆4第1集既劇情
扎克搵成步堂玩poker 但一早已經夾埋個女侍應
想屈成步堂玩poker出千 等佢呢7年既不敗傳說收皮

成步堂已經因為條友冇左律師份工 仲幫佢養埋個女
宜家出返黎補償又冇 仲要屈多次成步堂 真係有病
感覺編劇就係太想串連哂4個故仔 搞到角色動機唔合理

札克當時有佢師父比佢個張紙 證明自己無罪係無問題
但係一拎張紙出黎 即係說明佢去到個陣 佢師父仲未死
兇手就會變成佢師弟
所以佢就算走佬都唔拎張紙出黎
一切都是為了師弟

4-6/大逆轉會唔會係switch出

十分認同 7年後個札克好on9 無啦啦想收成步堂皮 果陣玩都覺得好奇怪

水鏡勁難玩 成日都要睇攻略先過到
真宵比人屈果關要睇支蠟燭卡左勁耐

又係七年前後都想逼害成步堂 on99
又話想一決勝負 自己當初打牌簡你做律師 仲以為係啲咩個人原則 重要嘢
點知七年後居然請咗個待應出術 都唔撚make sense

仲有死都唔講任何案情細節俾成步堂又係on9 唔知為乜
就當唔想太多人知魔術團啲黑幕 但依家講緊要坐監

英文都冇

咁四五六呢？ d 人話好長好拖咁
利申：玩緊一最後嗰章，呀檢控官被控謀殺

可能心音+真宵做主角

想喊

出完大逆2之後，咁耐都冇巧舟消息

1-3劇情一般

1~3先最完美

1-3 真係經典，特別3，好感動

好掛住真宵

出撚埋456 大逆轉12上ps4得唔得

電話有第6集 (spirit of justice), 推薦大家買黎玩
玩完4, 5本來無期望, 結果竟然做得咁好

三部曲每集最後一章都係神案件，其他唔知

利申：GBA 玩家

其實四係轉主角先屌
但真係論最後一案4係456中最好
反而5最垃圾

其實4代真係唔差 話廿晒都仲係巧舟（冇記錯嘅話）故事都好連貫 章章都有關連 唔似5咁冇啦啦整個百變星君咁 最後兩章咩都射晒佢到 其實4代直接接6代都冇問題

個人覺得5代少咗神逆轉但build心音同王泥喜個角色build得好好

本身王泥喜個設定係4都好完善 反而5代檢察官月檢察官同沁音關係做得唔錯 但劇情真係唔掂

王泥喜第4代好冇性格喎
俾美貫同龍一叔搶哂風頭
第5集佢俾人炸傷之後啲性格描寫救返佢啲人氣

咁其實成步堂1 2代都係靠千尋同春美carry啦 可能我4代先算係真正最早爆嗰集 所以比較偏向佢 sorry

第一集成步堂最尾令御劍清醒個到已經型到震，講佢矢張御劍細個發生既事刻畫得成個角色好立體

嗰段美麗嘅唔會

誤會

有冇巴打想放switch版 1-3

唔理主角係邊個最鍾意都係成步堂

等緊４５６７中文

等到頸都長

屌你寄個劇本去日本啦

AGGER
明治/大正/昭和日本
一定有趣過維多利亞英國啦

其實我好鍾意千尋
點解佢一出場就要死